每日紀錄跟女生說話的狀況

Day 1

沒跟女生說到話

慘豬

.......

哇哈哈哈哈

Onl79

樓主覆我就可以更新狀況

Ok

Ebikowa

Day 1 同一個女仔有過溝通

應該唔駛更新

主診醫生都會每日追蹤你嘅近況

明天會有DAY2

緊係有 你又未死

DAY 2 沒跟女生說到話

同你講句聖誕快樂

同樓豬一齊記錄

day 1 沒跟人說到話

我唔想聽呢d

今日點呀中坑

頭先女神主動搵我傾計 開心豬

Lm代笑

落街坐公園囉 有堆呀婆陪你傾計

Day3
m 記職員（女）：xxxx 號外賣
我：係道

有少少突破

MuaH

攞外賣有冇掂到佢隻手

Merry Christmas

聖誕快樂。

呢張得意

no

仲以為你今晚有野用

屌你老母

Day4點

Day 4

沒跟女生說到話

渣ga

進入day5

今日點啊破清

笑咗

Day 5 因小事而跟中年女性口角

Day 1 平安夜，酒吧yo 了3條女，扑一條
Day 2 聖誕節，約另外兩條女食聖誕大餐，夜晚3P
Day 3 Boxing Day，佢地男友找我悔氣，俾佢地扑

咁正？

無人想知，blocked

Day3笑死

Day6
請報告

破清棄post

死毒撚